連仔快啲開返廣告

連仔快啲開返廣告, 今時今日做呢行一定要有錢維持營運, 你開番廣告無人會怪你, 由其經過今次之後連登出名到廢老都知, 儲定啲錢以備不時之需都好, 得地仲有好多路要行, 唔急於一時

開翻廣告見到有建制派落廣告

我寧願我地自己捐錢支持 好過見到連仔比商家買起

Google 黎

Google 廣告黎.........

捐贈跟本唔會長遠, 每二個月搞一次籌旗? 到時日日比人問d 錢去左邊